Day 1125 , 不知不覺間已經完全習慣一個人生活

時間返返三年前同女朋友分手
啱啱分手嘅時候，雖然好唔開心
但過咗幾過月後，已經平復咗
平復之後，個陣仍然對愛情有憧憬
會留意身邊有無合適的對像
時間逐漸推移，呢三年黎原來已經慣咗自己一個人生活
一個食飯、睇戲、行街、坐cafe 完全無問題
最近身邊出現咗一位大家都對大家都有好感嘅對像
到我開始諗應唔應該認真嘅時候
思考下發現原來自己都唔係好需要有伴侶
有時同佢曖昧，會有種好攰嘅感覺
原來自己不知不覺間 愛上咗自己一個人生活
大部份時間俾咗自己，而家分返出去俾人，反而唔習慣

其實自己一個更開心

珍
人大咗愈明白

想問下你用左幾耐去平復？
分左個半月
重係好辛苦

5 -6個月
係好辛苦，所以你都加油
由傷心到不忿再到掛念然後到無感覺

唔驚啦我上次一拍拖係十年前 之後先遇到呢個 然後再比人傷多次
有時一個人都唔係一件壞事

巴打你
一個人唔會有高低起伏 都唔係一件壞事

話圍爐又好 話自己私又好
暫時自己一個真係更開心
唔想氹人 遇到想開始既人 都唔想去追 因為好攰
唔想諗要點樣追到你 點樣氹你開心 買咩比你 做咩驚喜比你
好攰 自己一個自由好多 想睇下書就睇下書 想約朋友就約朋友 唔洗咁多束縛

巴打你簡直講中我自己嘅心聲
好似返唔到轉頭

或者係我太耐無拍過拖 所以已經唔識點做人男朋友先岩
佢走我都唔怪佢既 只係我而家望住打算送比佢份禮物都係唔捨得掉左佢

定係呢個人唔夠吸引你咋...
如果真係鍾意 會唔想去追咩

我依家日日發夢都見到佢

正常呀 我都會間唔中襟我ex ig 張相望下
想stalk 佢就繼續stalk ，唔好夾硬迫自己唔諗佢，但同時充實自己生活
到某一日你就發現對佢都無咩感覺

難道沒練習太耐 感覺都追不回來
試圖再努力愛 也顯得不自在

都可能係 所以我都慢慢冇乜點理佢

真係不懂得如何談戀愛

然後再比人傷多次 --> 咁又真係好灰喎....

我都唔經唔覺單身4年了，而家真係覺得拍唔拍拖都冇所謂了自己一個鐘意做咩就做咩，去邊就去邊，D錢鐘意點用就點用

而家會覺得用d時間黎追女仔討好女仔好浪費，情願將d時間用係自己身上好過